請當選區議員做嘢常規化連儂牆

依家喺連儂牆整文宣嘅抗爭者都會有被補嘅風險
當選區議員可唔可以諗下將連儂牆常規化整類似民主牆嘅嘢
容許區內居民自由將政治訴求貼喺一啲公眾地方
咁每個人都可以光明正大咁樣做文宣
希望大家一齊推一推呢個post比區議員見到

[警世文]或許從來沒有人想｢捉鬼｣，我們只是在提防｢鬼上身｣

推